[高踭鞋達人請入]呢對係咩牌子?

有無人知呢對係咩牌子
我問左好多人都無人知

或者有無人知類似咁樣既款?

嘩好撚靚

係啊 靚到我要即刻偷影佢